悉尼現種族歧視海報 籲「亞洲人別來了 拯救澳洲文化」

澳洲悉尼上賴德購物中心（Top Ryde City Shopping Centre）出現種族歧視海報，內容呼籲停止亞洲人移民，並指摘亞洲人「讓澳洲人失業」和「霸佔公共交通座位」。

有人在悉尼西北部的上賴德購物中心，發現購物中心周圍貼了一些種族歧視的海報，並將海報攝下，上傳到Reddit社交網站。其中一張貼在購物中心停車場的手寫海報上寫着「亞洲人別來了」、「這不是澳洲的面孔」及「我們說英語」等字句。海報的內容亦指摘亞洲人在就業上歧視白人，在沒有任何權利的情況下申請公共房屋。海報最後亦呼籲「拯救我們的澳洲文化」，又指「政客為了短期利益而謀殺我們（澳洲）的文化」。

另外，亦有一張手寫紙牌被貼在一個購物車上，紙上寫道「這輛購物車被一個亞洲人偷走，並被扔到這裡」。

這些海報在社交平台上遭到網民炮轟，因為海報內容錯字連篇，有網民回覆指，「我很難理解一個人的語言水平這麼差，還能寫得這麼易懂」。亦有網民表示，「我明白你的意思，但當你這樣做的時候，你讓本來具爭議的觀點更具有爭議了，或者說是諷刺。」

賴德市長Jerome Laxale向澳洲新聞網證實，目前為止已發現並移除了8張涉及種族歧視的海報。Laxale表示，賴德市是澳洲其中一個最多元化及充滿活力的社區，我們為我們的多元文化感到自豪。他又強調這種垃圾仇恨言論將在賴德市消失。

目前仍不清楚是誰張貼種族歧視海報，但近年在賴德市屢次出現相似的手寫種族歧視海報。

去年2月，賴德市一名王姓澳洲籍華裔房地產投資商發現類似的海報被貼在他的房地產項目廣告牌上，這名地產商曾兩次發現廣告牌上有這些海報，但他不知道肇事者是誰。2014年，賴德市Buffalo Road同樣出現過類似上述的手寫海報，上面寫道「亞洲人別來了，這不是澳洲的面孔，我們說英語，拯救我們的澳洲文化」。

日本韓國台灣香港新加坡中國全部攬炒

澳洲本土派

歧視低端人口
連登一樣係
中國一樣係

香港人好得過大陸人？
之前企係停車場霸位嗰幾條阿嬸呢？

物極必反

全世界無人差得過支那人,
死返支那唔好出國啦

破壞完自己國家，去人地國家抄高物價樓價，拉高工時，拉高失業率

你覺得人地屌你唔岩？

Ryde算多少少白人咖啦，inner west堆major suburbs就真係淪陷到白人變少數族裔

死支那狗炒高完香港樓價奶炒價再炒外國。
香港同奧洲人身同感受

澳洲推出亞洲足協先講啦

聽講白人都唔係原住民

明明白人都係移民

香港人一鳩樣

去世界各地炒樓，跟本係蝗種

家陣連緬甸都唔放過，見到仰光買樓既街招

問題支那有13億人口wo,
香港咁少人點炒得起成個國家既樓?

唔好on9啦

係淨係支那都13億
仲未計其他賤種支那畜係其他地方播種

班監躉後代不嬲最鍾意種族歧視

單獨睇可能係, 但數量上 比例上 香港嗰啲多好多

如果你地去過澳洲藥房 你地就知點解有呢d海報

澳洲咪又係監躉後代英國佬leftover

我都唔明點解支拿人咁鍾意買藥 我自己要買嘢都唔會去華人區嗰啲藥房

鬼佬只會識分大6狗同日本人
況且香港人出外有咩優良特質俾到外國人分清楚大6狗同香港人？

可唔可以話我知兩者行為有咩分別呀

同意
香港人點差都好
都唔會及支那人差!
就算全世界都屌緊我地都好
我地都係好過支那
吹咩?

悉尼老鼠有文化嘅咩
得二百年左右 頭一百年得少少人

又出現
屌親支那人就話香港人乜乜乜
咁講日本都有仆街啦，但人地個量少到唔足以影響當地人生活

你淨講行為無分別,程度無數據唔講啦。

但好似蝗蟲咁如果得兩三隻係唔會咁恐怖。

但係支那人咁恐怖,咁影響人既原因係蝗蟲永遠都係成千上萬咁集體行動。

唔好成日臭蟲論啦。

歐洲人都可以咁講
澳洲班白人屌你最初響邊度黎？

某部分連登仔：我揸Bno，所以我係英國人同歐洲人，排華排亞都唔關我事

對於鬼佬來講
識分就識分
唔識分就全部亞洲人一樣
我真係恭喜你呀亞洲人

白人

收皮啦，堆死白鬼咪又係入侵紅番文佬侵略佢地，講到自己原因係到住咁

你試下深夜係倫敦街頭行睇下班黑人賊會唔會用呢個理由放過你

咁澳洲收咁多技術同投資移民來做乜鳩?

嗰堆又係白人?

連登仔永遠都講到自己好似白人咁鬧埋亞洲人一份
分你老鼠咩
你行出黎黃皮膚黑頭髮已經比人歧視啦
以為唔關自己事？未撚出過國？

邊個話出海報條友一定係白人

監躉後代

澳洲人係監躉後代，咁香港人咪贏國人後代

種族歧視會分你係咪移民？
你係遊客又好咩都好，人地係咪打你之前問清楚你係咩階層先入黎呀
有機會出下國啦

講真，澳洲未有大量支拿移民之前根本從來無人話移民炒貴樓價。澳洲樓價本身就係自然跟住薪金通漲上升，加上之前礦業大旺，啲礦業省人工高到癲咗搞到水漲船高。例如昆士蘭省曾經缺人到鄉下嘅老麥願意出埋房屋津貼同包車費/油錢請城市人去打工，因為個鎮啲人去晒礦場做，當年喺礦場做個廚房打雜都有8萬幾澳幣一年，而大學fg得50k左右。

雪梨樓價係嚴重啲，不過唔係好熟嗰邊不作太多評論。但唔好話華人，根本澳洲人本身都鍾意買地買屋，上星期先話澳洲依家有4分1嘅退休人士有多過1個物業，因為本身稅制係鼓勵人買樓。我啲鬼佬同事閒閒地都3-4個物業，識得有條友喺墨爾本東南亞嘅海邊鎮仔有成10個物業，啲同事都講笑話佢own half of that town

老老柒柒班白人有既得利益
佢點鬧都無厚非
呢d post 最撚好笑係睇連登仔點樣當正自己白人咁，幫手鬧埋一份
呢d 真係支那人劣根性體現啦
同有支那人柒出國際，其他支那人會拿拿淋跳出黎割蓆冇分別
以為割完蓆自己變白人定點

等睇連登仔話澳洲人識分香港人同大陸人 支持佢地排華

自己日日反150支那人移民 人地國家反亞洲移民就屌撚哂鬼 連登仔

唔記得呢度係窮撚集中地
澳門都唔知有冇錢去啦澳洲
講到尾又係死窮撚唔抵得人有錢移民

人地唔係淨排支那
連香港台灣日本韓國都一齊排

出多d國啦傻仔。影到一兩張紙就真係以為sydney 華人比人歧視好嚴重？咁香港冇鋪頭寫大陸人與狗不得內進係咪代表你好接受班蝗呀？

我就住係top ryde 附近，成日都去top ryde shopping centre 買野既。我想講個邊亞洲人黎講除左最多大陸人住之外其次就係韓國人。而韓國人係仲無禮貌個中國人。同埋移民左好耐既中國人大多數都好有禮貌。

唔走都唔見得好吖

又黎原居民論
唔係白鬼建設，強國人會而家搶住去咩？

救救小樹熊

又係原居民論
問心問自己啦，唔係人地建設得咁好，如果係強國統治，你會唔會去？

死窮撚實鍾意冚世界陪死既
費撚事彩你 根本你生存緊已經係對你既折磨

連登仔個個揸BNO全部都係白人

無錯。
好多連登boy好中意自欺欺人

支那累死全亞洲人

爽!

利申: 準備過去蝗化澳洲

而家啲新移民都可以咁講啦，連登仔又畀個氹自己踩

你其實有無工返㗎嗟？

其實不嬲都有個term叫「黃禍」，當時未有所謂支那人㖭
所以成日一日到黑諗移民嘅連登仔
移民就預咗自己係蝗蟲啦
唔好諗成自己係過去建建人哋國家，根本同支那人心態冇分別
人哋冇撚請你過去㗎(真係有料到咁另計啦)

連登仔又話鬼佬識分中國人同香港人

喂呀

到澳洲排華了

咩叫人地冇撚請過去先
澳洲無論專才定投資 比歐美國家易好多
又好撚多wh , 好多工請唔到白人先要咁
tasmania 果邊仲比埋錢人去
叫做冇撚請? 依家佢地開口話唔夠人用係咁批咋喎
又唔係香港比中國㩒住強姦

講咁撚多走撚咗未

我澳洲出世架喎 唔係講咁撚多把呀

原來係蝗蟲，唔怪得一講就起晒鋼

你係咪無得出國既可憐港豬?

老豆老母交咁多稅都叫蝗蟲
貼海報果db就真係唔知有冇交稅啦

香港人都還會因為公義而割蓆

但係支那鬼還會盲撐

去到當地冇自信，又係去返「自己人」嘅地方拎自信，典形「黃種人」移民心態，見得太多
咁樣移民嚟又有乜謂呢，當然可能係你父母揀你都唔想(不過自high成咁又唔似吖 )

笑死 樓上不知哪來的自信
以為香港人呢個名好譽香
8、90張國榮年代香港人去南韓係好威既
依家人地當你港狗咋
支那狗已經衰 仲要做支那狗隻狗

蝗係解乜都唔做，對社會無付出，蠶食人地資源嘅移民
人地無論投資移民定技術移民都為國家帶黎資金、技術同勞動力，唔好見人移民就話人蝗啦

柒得過你呢d
走又走唔郁
生又生到一副黃種人樣
又想同支那割蓆 又不滿香港 又冇得去外國
都唔知你去得邊

成班人睇一半唔睇一半
人地唔係反對189技術簽證移民

而係反對用457臨時工作簽證既亞洲人死懶唔走，搵亞洲人老闆做Sponsorship 申請居留權仆街
呢班人用錢買通老闆、假結婚樣樣齊

好學唔學，又嚟交稅論，「我納粹人嚟㗎」廢老最鍾咁講
澳洲出世都搣唔甩港燦嗰浸除
交稅最有貢獻的話咁啲有錢佬就可以最大聲唔屌得啦

又窮
工你又唔返
喺香港拎緊失業救濟金? 都唔知邊個垃圾

係咩？香港人鬧支那人嗰陣個定義又唔撚係咁㗎喎
大把支那人交稅交得仲多過連登仔啦
縮埋一二面啦成日自稱納粹人

一個支那搞到全亞洲跟住佢食屎

你呢d又係支那人,
點解要威要香?
我覺得只要盡本分靜靜咁溶入社會先係最重要。

咩野威唔威香唔香,呢d思想令到成班支那人移民外國重要話人靠自己先會咁乞人憎。

你呢類支那人連自己點解咁乞人憎都未撚知

我想知你條柒頭融入咗人哋社會未
澳洲出世一日到黑就上連登，不如澳門出世算啦

連工都無你對香港社會有乜貢獻

咪成班傻仔連咩係蝗都唔知，就亂咁叫人蝗囉

依家連登已經變到你唔喺自己地方生活就係蝗

炒股當貢獻

敢問市面咁多有錢人，幾多係完全靠實業咁賺返嚟
又要認同資本主義，又要唔認同炒股
連登真係太多學生

其實你係咪鄭錦滿？又話自己去過澳洲短時間，又咁鍾意口頭勇武

其實唔見得你有幾唔on9，工又唔返，書又讀唔成，做人有夢想係啱，但你淨係喺屋企網上支持武裝革命有用咩？

嘩.....你死啦
你唔罵大陸.....
連登淨係準屌大陸架巴打.....
你今日實比人罵五毛啦唉

其實係咪蝗自己知就得。去到人地地方有交足稅跟足人地法例做事就可以。

我差唔多日日都去個邊，唔覺得有歧視，反而白鬼仲好有禮貌。

睇得出上邊個班人，好多自己走唔到又要葡萄人。

真心講有得比你地走你地會唔走？（如果真係有連登仔係咁，我真心服你）

點自私自利法？

你呀爺個代唔係走難落黎香港？

我呀爺係走難落黎香港同澳門，所以我唔會歧視用對手搵食真係有貢獻比香港既內地人。

每個人都係向自己應為好既方向走。有咩問題？

抵死啦
Rhodes 個班大陸佬正陷家剷
top ryde 附近俾佢哋搞亂晒
火車站用全中文地產廣告真係想打去屌柒條友

你覺得咁既行為係自私既話冇問題

想問下係咪即你好撚大愛？唔自私既？

雖然班河粉佬支那佬好仆街

不過澳洲面孔都唔係呢班歐美罪犯後代囉

殺晒土著仲保育果少少人，再扮自己澳州正統

你當80年代技術移民班人死架？白鬼咁勁洗鬼要移民

成班人係度自卑，白鬼有咩好？依嫁人地種族歧視我地，冇話分國籍

on9種族歧視嘅白鬼收皮啦

我唔明有啲人，奶白人由頭奶到落尾為乜，點奶你都唔會變白人嫁啦

澳洲歧視好似仲嚴重過美國?
至少美國唔可以咁明目張膽???

唔好就唔會連皇上成家都外國藉

而家個現代社會唔係白鬼創造咩
唔通靠強國？

外國藉=人種
你=中國人

Sorry
我諗印度真係差得過大陸

一世留係香港做狗啦

國藉 = 人種？

你啱，現代社會係白人發展先，但係各人種都有貢獻，我唔覺我地低人一等

依家係有目標咁拉低你香港人認同感
再灌輸你大家無分別 根本同一樣野
好快班後生會變到覺得屌香港人係潮流 屌香港人先有獨立思考
咁依個身分就無會想再認

啲First people都未叫班白人死翻歐洲

成班移民監躉後裔五十步笑百步

成班white trash看得自己這麼高

澳洲土著講兩句喇,咩係澳洲文化啊？！

成班冇料出國係度酸

我們不一樣！不一樣！每個人都有不同的境遇！

你錯喇,我係南粵國嘅後裔 百越民族,唔撚係漢人

班中國人去人地白人國家 然後有人話連登仔奶白人由頭奶到落尾

我十卜呀 457收埋d窮撚 做完幾年就走去centrelink
188雖然叫無所事事日日飲下茶 但一次過交左幾十萬保護費

垃圾監躉國家，當自己邊撚個

澳洲鬼覺醒了

你Nationality係乜
文盲堅唔適合出國

186 187 189 根本大把有錢有料去移民做澳洲人

癲到唔理Nationality child登仔
下次試下塗撚咗個nationality出境呀喂
btw *term

得啦 知你無國藉文盲啦

移民就係逃兵 香港允許雙重國籍，拎多個得罪你?

Terms 應該IELTS四條6都冇

大監獄分咩種族，未又係犯

哦

窮撚露底 原來係焗住要愛港

踢波嗰時有著數咪又係爭住認自己係亞洲人

成日笑人國家監獄 依家中國人咪又仆到去監獄 屎都食

係白人監躉先岩

劣質white trash繁殖後代既垃圾島一個

其實唔好太理其他人點睇，只能夠講，白人文化侵略太深入人心，白人係有可取之處，但其他人種都一樣有

再講係咪低人一等都唔到白鬼話事，佢話低就係低？咁中國人話香港人係中國人又有人反對？

做人要企硬先唔會俾人踩上心口

係呀 每次人地數自己缺點 就屌返人地都唔岩 而且自己都有岩過 再講d咩唔可以衰比人睇 咁就叫好有技巧好持平架喇

日本人去澳洲都係圍爐多，唔識英文一堆日本人只能圍爐

你就圍爐，講到搵錢不知幾撚醒呀
日本餐去食既鬼佬多過日本人啦
不過有學識既老外冇歧視，我九成客仔係老外，大家都十分尊重，因為個個人都係社會齒輪
但最唔順就係只識炒樓代購個班

白人走啦 這裡不是說英語

排華了

連登仔又有飛機打

明白班白鬼都係移入澳洲殺晒班原始動物。

真小人同偽君子

好難揀

係連登d post都睇到香港人質素係點啦下話 根本好多同支那西無分別

咁唔鐘意咪行種類隔離囉

幾年前上網識咗班澳洲佬 一開始佢地唔知我係亞洲人 係咁講話好憎亞洲人好想移民

真小人你識防
偽君子呢？

But who cares ? 香港人最鐘意睇表面
睇下侵做咩 連登仔都照單全收就知

退？推？

咁多留言都零零舍舍有一個腐皮
五毛狗都幾快手腳架啵

做日本餐一定得日本人？

過河拆橋

多鳩餘
識唔識分又點
唔通要我地企係支那果邊呀？
講到尾都係支那人連累全亞洲
我地一係就憎恨佢，一係就開心一鑊熟
唔撚係要我地陪支那唱國歌抗議下話

五毛搞清楚
外國人而家唔係憎你講野嘈買野講價哩啲小問題
係憎你侵略性投資、買樓買地，憎你蝗蟲式掃貨影響物價

哩啲野其他亞洲人有本事同支那爭功咩？

班澳洲佬身在福中不知福,世界上仲有咩國家好過澳洲

英美加咪一樣多支

呢度有啲連登仔自圓其說覺得自己好有貢獻好得人鍾意

澳洲班監躉後代
唔係你地好食懶飛
攞綜援靠政府
點會令到你地失業

然後剩係識衝出黎種族歧視

試下無晒亞洲人黎移民工作
靠你地睇下澳洲會唔會收皮

啱呀，識道歉，知幾時道歉，都係技巧一種

之前有個post話啲乜嘢白人嚟香港問香港人攞旅費
部份連登仔就話人哋white trash
真係唔怪得知鬼佬歧視我哋班亞洲人甚至香港人

On9
你知唔知香港有幾多有錢人同埋有幾撚有錢呀

去到呢啲位根本就冇人會理你有幾多貢獻，交幾多稅
只會理你係咪移民，係就已經影響到人

如果依照呢個post啲連登仔理論
咁啲支那中產移民對香港就好有貢獻，好受歡迎了

自我感覺良好
識鳩分咩 你整個鬼佬係我面前
我都分唔到英美法德定西班牙

連登仔視野
依家係連泰國 越南仔都屌埋
理撚得你係咪香港人

支那大撚把土豪啦。

gdp超越日本全球第二wo

支那南亞嚟香港我地都唔妥啦
種族敵意世界通行

幾厚道，淨係話亞洲人
無指名道姓
香港人唔使瀨，澳洲係港人移民熱門地點

美國人係英國人後代添

香港都應該禁止支那人入境

本身澳洲就係一個熱門移民地方

佢自己都收咗好多亞洲人啊

韓國東南亞嗰啲都唔少

隔離紐西蘭

#
咁班支那狗係個邊咁搶法資源,一箱箱奶粉尿片咁SHIP哂去祖國大陸,岩啦
攬炒

啱澳洲人本來面孔係黑人

咁又點

澳洲又申請入亞洲？

澳洲有撚本地文化 笑死

好多類比賽如果淨計Oceania搞唔起

睇AO瘋狂叫STRAYA! 算唔算

足球一定唔係

澳洲班賤種次次唔夠南美第五名踢所以走捷徑打亞洲

有啲印度人嚟得仲耐過連登仔老豆/阿爺
講到尾咪又係睇樣

講到尾就白人至上主義
香港 新加坡 台灣 日本 韓國等等
一落Club就一大班walking std埋身

同樣地澳洲一樣大把華人18xx已經喺嗰到。上次去cairns 話當時有30%人口係廣州人，喺嗰到種蕉同蔗

所以計我話,島國係完全垃撚圾,無其他國家接壤係會令到D人封閉得黎又扭曲

英國,澳洲,日本,紐西蘭已經係一個例子

Leftover? 咁撚好聽？white trash啦

唔係想幫支那人，但澳洲班柒頭真係

其實呢個世界上韓狗同蝗真係最佳拍擋黎
兩者係無乜別

早排去過MELBOUNE真係淪陷咁，條條街都有殘體字鋪、藥房同中國餐廳

你講果堆國家全部都好過香港

香港人：投資，貢獻當地

其實炒唔起叫唔叫炒樓？區區幾千人去可以炒起過億人口嘅樓市？

講真 真係屌你老母支那人
以前都有海外華人 大部分都係廣東 香港移民
都冇噉嚴重

但自從支那不斷放大批蝗蟲去人哋到搞破壞
畀人歧視好正常
衰在 有啲劣質白人唔識分
所以全亞洲一齊攬炒

香港成日吹奏日本買樓,而家日本樓炒起左未?
香港比起澳洲只係一個點黎,點同支那第三大面積蟲國

係,香港移民外國其實係成三十年前既事,支那就係呢幾年先興,所以外國係呢幾年先頂唔順。
但班支那打手面對唔到現實。

Tim Wu

咁去果度啲亞洲人都係講英文咁點計

全亞洲 每個國家都會有衰人
只係支那特別多

唔單止數量多
而且佢哋嘅國格 係鍾意搞破壞
將人哋嘅地方變成自己嘅

同埋
唔係話鬼佬唔識分 就要做支那人
共享支那榮耀

首先自己出國都要有禮守規 尊重當地文化
有人唔理解
就盡量同人哋解釋當中嘅分別

Gung Hay Fat Choy
都變成 Gong Xi Fa Cai

on 能9 扯到遠古講, 乜都講最初, 咁全世界都要搬啦

總之宜家人地就叫澳洲
澳洲就白鬼地頭

Chemist warehouse

香港人根本只係 唔會通街踎係度痾屎既支那種 黎

屌你班澳洲白人咪又係英國罪犯d子子孫孫，扮撚哂本土澳洲人

利申：悉尼讀緊書

on 能9 扯到遠古講, 乜都講最初, 咁全世界都要搬啦

總之宜家你住緊個度就叫中國香港
中國香港就共產黨地頭

係咪想咁？

提外話
澳洲有咩文化可言[
同美國歐洲完全無得比

題外話

澳洲人本身就唔係單一種族組成啦

土著文化?

不過澳洲真係變左亞洲中產至有錢佬既後花園

呢個post喺度笑鳩香港人連登仔嘅人起一起底勁撚多都係波台垃圾

而家啲五毛就會分得好清楚個啲係香港人唔係中國人
分裂祖國吖而家 ？

prisoner 學人玩歧視

屌攬炒

其實澳洲重有好多阿差同菲律賓馬拉印尼人。

台妹、韓妹、日本妹、港女唔駛一千港紙就有得屌，人離鄉賤呀陰公

咁點解澳洲加入亞洲足協？

連登仔不嬲自我感覺良好

隔離紐西蘭歧視方面真係好好多，不過衰在落後呢

澳洲有咩文化？監躉文化呀？全部都係英國監躉後袋。

日本人

D人既思維同表面既hardware毫無關係

不過冇法啦,某D連登仔睇野淨係識睇人地表面,咪會覺得人地好過香港

全世界種族文化融合做得最好都係North America,人地夠係當年英國既監躉流放地,但時至今日已經變成真正既種族大融爐,而澳紐只係一個反面教材+失敗例子

全亞洲人共享中國人光榮

日本同台灣都應該拒絕大陸人同港燦去買貴曬D樓。

你以為啦
成班唔識講英文嘅寄生蟲係支那town

入侵人地固有社會重理直氣壯屌澳洲豬
雖然我都想澳洲自食其果，但見連登豬指澳洲人笑佢地都係移民，有冇諗過港柒都係走難民族
港柒今時今日處理重有面笑澳洲豬

人哋講Asian開地圖炮
係唔分，唔係唔撚識分

抽水抽好啲啦